贈一句俾今日不合作運動受辱嘅人

橫眉冷對千夫指
俯首甘為香港人！

你哋冇做錯到！

向各路英雄致敬！

感謝手足！

多謝你地！